牙朗:美斯是足球天才,我非常尊重他

c朗首先談到美斯︰“我們不是朋友，但是是同行。我們一起去了很多次頒獎典禮，我們關係非常好。我們雖然沒有一起吃過飯，但我非常尊重他。他是個足球天才，這毋庸置疑。”
在美斯和C.朗拿度的球迷因為支持的偶像不同而鬧得不可開交的時候，C.朗拿度卻表示，自己與美斯的關係很好，看美斯踢球是一種賞心悅目的感受。

近日C.朗拿度接受了阿根廷福克斯體育電視台的專訪，完整的專訪將在6月1日晚播出，不過福克斯體育劇透了其中的部分內容，那就是C.朗拿度談美斯的片段。

談到與美斯的關係，C.朗拿度表示：「我們不是朋友，但是是同行。我們一起去了很多次頒獎典禮，我們關係非常好。我們雖然沒有一起吃過飯，但我非常尊重他。他是個足球天才，這毋庸置疑。。」

對於自己與美斯所謂的敵意，C.朗拿度表示這都是媒體的炒作，「這是媒體的話題，我對此沒有疑問。他們想要賣報紙，做生意。在足球、網球、F1以及任何體育項目里都有這種炒作，對那些媒體來說這是好事。」

C.朗拿度還表示，看美斯踢球是一種享受，「我肯定喜歡他的足球，事實上我喜歡所有的優秀球員，他是其中之一，他是一位巨星。看他踢球十分賞心悅目。」

C.朗拿度最後還稱讚了美斯的人品：「我怎能不喜歡一位從不對任何人使壞的人？恰恰相反，我喜歡他。別人問美斯有關我的問題，他也在說我的好話。我跟他的關係是很好的，我們相互尊重。」

成個偽人咁